iPhone Xs max用雙卡成日死機，求死因

用緊iPhone xs max,因為成日返大陸做嘢所以用雙卡,不過想知點解一個禮拜會死一兩次機,即喺一卡(香港電話)收唔到電話同wtsapp 喺咪有嘢未set?
求巴打絲打教一教

我今日試過幾次

唔撚係掛，我仲諗住買xs mas 行雙卡

升過ios之後冇reset設定？

問過蘋果 佢都話唔知咩事

大陸用3部新iphone都係會有問題
坐等apple fix bugs

竟然喺咁

Intel 垃圾基帶

咁大獲 仲諗住過幾日出xs
唯有等下代

ios 幾至得

會唔會係用家問題

一皮嘢都咁

雙咭技術都未成熟就出俾用家用

用家問題

用xr

佢唔用雙卡就正正常常冇事嘅

最煩係whatsapp 唔support 雙號

我又唔肯定喺部機有問題定有嘢未Set

唔轉max 原因

更新咗個電訊業者版本未

用雙卡咁耐乜事都無

屌你老母問你ios 幾又唔覆，本身都想幫下你
而家你含撚食屎啦
利伸：未試過有你呢d on9問題

請問IOS幾係會令雙卡死機

ios 12.0 至12.1 裡面都已經因為雙卡bug 出左好多版本改善啦，你話有無關係喇？